我們國家的人民愛買球

呢條又不斷追擊我係波台實現10連 而家連比大家睇

10

9

8

7

6

5

3

4

屌你

hi, 月巴

XYZXXX

6?

萬連-0.5/-1
唔中貼飛問我拎返